﻿ Tường_trình của một nữ_sinh lớp 7 bị ép bán trinh
Cháu H . khẳng_định chính ông Hà là một trong hai đối_tượng đã ép H . quan_hệ tình_dục , khi xem ảnh của phóng_viên cung_cấp Trong vòng 22 ngày , bọn “ ma_cô ” đã 3 lần lên cổng trường , vào nhà_riêng “ áp_giải ” L . T . V . H , học_sinh lớp 7G trường THCS Hưng_Đạo xuống thị_xã Cao_Bằng , tỉnh Cao_Bằng bán trinh , bán_dâm
Lần theo địa_chỉ của những nạn_nhân là học_sinh THCS bị các “ đại_gia ” cướp mất sự trinh_trắng đang gây xôn_xao dư_luận ở Cao_Bằng , chúng_tôi đã về xóm Ba_Hồng_Quang ( xã Hưng_Đạo , Hòa_An ) .
Gặp chúng_tôi , L . T . V . H vẫn không khỏi bàng_hoàng khi kể về tội_ác của bọn “ ma_cô ” và hành_vi ghê_tởm của một_số kẻ lắm tiền , rửng_mỡ . Trong số này có ông Hoàng_Ngọc_Hà - 54 tuổi , chuyên_viên sở Giáo_dục và Đào_tạo tỉnh Cao_Bằng .
L . T . V . H sinh ngày 10-8-1991 , hiện đang là học_sinh lớp 7G trường THCS Hưng_Đạo . Thiếu_nữ sắp qua tuổi 15 khá xinh_đẹp , thỉnh_thoảng vô_hồn nhìn vào phía bức vách nhà và uống nước liên_tục .
H sống trong hoàn_cảnh gia_đình mẹ góa , con côi . Năm 1993 bố H trong một cơn bạo_bệnh , uống nhầm rễ cây thuốc_độc nên đã qua_đời .
Ngày 23-3-2006 trong giờ ra chơi , H ra ngoài cổng trường mua quà thì gặp cô bạn tên là Diệu , người cùng xã cùng 2 cô_gái trạc tuổi 19 , 20 đứng chờ sẵn . Họ rủ H xuống nhà Diệu chơi .
Vì là chỗ quen_biết với Diệu nên H đồng_ý . H lấy cặp sách rồi lên xe_máy của họ xuống thị_xã Cao_Bằng . Sau đó , Đặng_Thúy_My ( sinh năm 1989 ) là học_sinh trường THPT thị_xã Cao_Bằng và Lương_Thị_Duyên ( sinh 1986 ) trú_quán tại tổ 8 phường Sông_Bằng ( thị_xã Cao_Bằng ) dụ_dỗ : “ Bọn chị có một ông anh họ muốn “ tâm_sự ” cùng em . Nếu em đồng_ý thì sẽ được trả công 1 triệu rưỡi ” .
H cương_quyết chối . Bọn chúng lừ mắt quát H : “ Mày có giúp tao không thì bảo ” .
Rồi H bị đưa đến khách_sạn Suối_Ngàn ( phường Sông_Bằng ) . Đặng_Thúy_My dẫn H lên tầng 2 khách_sạn . Trước lúc đi , bọn chúng căn_dặn H nếu “ khách ” hỏi thì_phải khai là 18 tuổi , đã tốt_nghiệp phổ_thông và đang chuẩn_bị thi tốt_nghiệp .
H vừa vào một căn phòng thì My đóng_cửa lại rồi bỏ đi . Trong phòng lúc này có một người đàn_ông đang ngồi bàn uống nước . Ông này nom to , cao , mái_tóc hơi bạc .
Người đàn_ông hỏi H bao_nhiêu tuổi , muốn thi vào trường nào thì ông_ta sẽ giúp thi đỗ và trợ_cấp tiền ăn_học nếu cô đồng_ý cho quan_hệ tình_dục . H sợ quá khóc_lóc , van_xin .
Khoảng 12 giờ trưa , thấy lâu mà H không xuống , bọn “ ma_cô ” điện_thoại_di_động từ dưới lên , người đàn_ông quát vào trong máy : “ Nó không đồng_ý ” . Thế_là bọn Duyên , My lên trên tầng , lôi H ra ban_công hăm_dọa : “ Mày không làm thì liệu_hồn , bọn tao sẽ ném mày xuống tầng ” .
H kinh_hãi quay lại phòng . Lúc này , “ đại_gia ” đã cởi áo . Khi ông_ta đòi “ quan_hệ ” , H hoảng quá rúm người lại và khóc thét lên . Cụt_hứng , ông_ta lấy trong ví ra tờ 100 ngàn đồng đưa cho H , đồng_thời hẹn đến ngày_mai sẽ “ làm_việc ” .
Hôm_sau ( ngày 24-3 ) , khoảng 8 giờ 30 phút bọn “ ma_cô ” dẫn H đến một nhà_nghỉ ở thị_xã Cao_Bằng . Vẫn như lần trước khi ông “ đại_gia ” này đòi quan_hệ tình_dục , H lại rúm người khóc_lóc nên ông_ta không làm được gì …
Khi chúng_tôi đưa bức ảnh chụp ông Hoàng_Ngọc_Hà - chuyên_viên sở GD - ĐT tỉnh Cao_Bằng - lúc bị công_an bắt , H bảo : “ Đúng là ông_ta . Hôm_qua , cháu còn nhận ra thầy_giáo này trên chương_trình của đài_truyền_hình tỉnh Cao_Bằng ! ” .
H xác_nhận trong 4 lần bị bọn “ ma_cô ” ép bán_dâm cho thầy Hà thì 2 lần cuối thầy mới “ thành_công ” .
Tuy_nhiên vì thầy đã lỡ “ hai chuyến ” đầu nên “ quả ngọt ” đã bị một đại_gia khác “ hái mất ” . Đó là sáng 25-3 sau 3 ngày “ giam_lỏng ” H ở thị_xã , bọn “ ma_cô ” đã chuyển_hướng bán trinh H cho một “ đại_gia ” người cao gầy , mặt dài , lưng hơi gù , ăn_mặc kiểu thương_nhân , tay đeo nhẫn vàng ta nom rất sành_điệu .
Lần đó , để ăn chắc Hoàng_Thị_Vân_Anh , Đặng_Thúy_My và Lương_Thị_Duyên bắt H phải viết hai tờ giấy “ cam_kết bán trinh ” . Tờ giấy “ bán trinh ” này , bọn ma_cô giữ .
Sau khi H lên tầng hai nhà_nghỉ Đức_Trung ở thị_xã Cao_Bằng . “ Đại_gia ” này đón H vào trong phòng lúc hơn 10 giờ ... Khi “ xong việc ” khoảng hơn 11 giờ trưa , người này đưa cho H cọc tiền polime loại 50.000 đồng/tờ rồi điện_thoại cho Hoàng_Thị_Vân_Anh để thị giao tờ “ giấy bán trinh ” cho ông_ta .
Lão “ đại_gia ” này vừa ra khỏi phòng , thị Anh lấy cọc tiền và đếm được 7 triệu đồng . Bọn chúng chỉ cho H 1,5 triệu đồng ...
Sau đó bọn “ ma_cô ” cho H về nhà . Một tuần sau bọn chúng lại lên cổng trường ép cô phải đi thị_xã . Lần này H gặp lại ông Hoàng_Ngọc_Hà ở tầng hai khách_sạn Thái_Sơn .
Sau khi quan_hệ xong , ông Hà cho H tờ 500 ngàn đồng . Một tuần sau , ông Hà lại được bọn “ ma_cô ” bố_trí “ gặp ” H . Lần này H được ông Hà cho 200 ngàn đồng nhưng sau đó thì bị thị Duyên cuỗm mất ...
H cho_biết , trong vòng 22 ngày , bọn “ ma_cô ” đã 3 lần lên cổng trường , vào nhà_riêng “ áp_giải ” H xuống thị_xã bán trinh , bán_dâm 7 lần ...
Bà Nông_Thị T , 41 tuổi , dân_tộc Tày là mẹ của H mắt sâu trũng vì vừa trải qua những nỗi đau quá lớn . Bà cho_biết : Khi_Công an tỉnh Cao_Bằng mời mẹ , con bà xuống làm_việc , lấy lời khai và tiến_hành nhận_diện kẻ ác_thú thì chập_tối ngày 2-6 vừa_qua có một người đàn_ông trạc 50 tuổi , dáng_vẻ công_chức , người cao khoảng 1m60 , đầu hói ... đến để thăm_hỏi H .
Người đàn_ông đi xe_máy Yamaha này tự_xưng là “ cán_bộ pháp_luật ” sau đó thì nói là “ người quen của thầy_giáo Hoàng_Ngọc_Hà ” đến để thăm_hỏi H và đặt vấn_đề “ gửi tiền hỗ_trợ ” gia_đình , mục_đích là để H thay_đổi lời khai . Hiện ông Hà đã bị bắt , nhưng thủ_phạm chính đã cướp đời con_gái của H lại chưa được làm rõ .
Theo Tiền_Phong
